收林俊傑演唱會門票

收$780 2張,邊日都ok

$800 兩張任意

Tg 我ivanmaa

Tg 我 ivanmaa

唔好意思打錯